有冇人知點解要去太古廣場？

明明幫過我地擋狗

今非昔比